理性討論 當今香港第一偶像派歌手

吳業坤應該當之無愧

牙fred

不同意

髮線好高

髮形補救

屌你老母乜撚狗屎垃圾都叫歌手
唔怪得你做曼狗

胡紅軍

牙菊

曼狗聽 stone roses 啦

實力派

Gummm

石敢當>>>>all

比比鳥

gummmmmmmm!!!!!!

牙fred係雪櫃出返黎未

周柏豪囉不過都唔算紅
同台灣小豬，大陸鹿晗嗰啲人氣差十萬九千幾里

屌你老母親啦

pakho同坤哥比都係未成氣候

偶像派，即係完全無視實力 得個樣果啲？

我都唔知坤哥算咩派
佢似譚詠麟果d靚仔得黎又唱得幾嘴

全能

咁你認同嗎

不